唇瘡高峰期又黎，入黎傾傾

年年轉季，過年就黎，一年點都發兩三次，好影響外觀

一出就起碼兩星期先見得人，屌

HSV

我都唔想，由細到大都有

千奇唔好奶西
條女多得你唔少

痴撚線
兩種病毒黎，唔會傳染到。有冇文化？

你就無文化！剩係識HPV

點先好得返

等

邊度寫會傳染西呀咁

搽下唇瘡膏好快d

快唔得好多
而且搽係唇邊仲礙眼
廿年經驗，不變應萬變

琴日先生左粒

我都細細個開始生唇瘡, 應該係俾老母傳染
每次啲唇瘡一出我就搽藥膏, 一般搽2日就攪掂

點樣可以生少d

通常一發即搽會有效好多 禁得住 發左出黎茶就冇乜用

食L-Lysine咪可以減低復發機會

你要由佢紅同痕就搽
有就用針吉穿唇個皮 快啲入到去就快無事

開始有啲痕同個嘴乾就知咩事
以為得自己一個係咁

PM介紹個醫生比你
我所有皮膚病都係佢到睇 收費合理 唔趕客

之前醫生開過比我 有隻藥丸係唇瘡起之前食好有效 不過一定要feel到熱熱地腫腫地就食先有效

第一身識個女性朋友，真喺被傳染咗，好慘

錫都唔可以錫
一定會傳染

預左會生之前食牛黃解毒片 真心掂 每次feel到個嘴開始痛我都會即刻食 第二日冇事 已經好耐冇爆過脣瘡

唉屌，今個星期要見好多人，生左一大撻，好顯眼